唔知點解，比我既感覺係，而家鋪條路係，解放軍會英雄式入城

咁咪變北愛囉

我唔介意啊 我細妹係入面

唔個點解我覺得支那政府鋪緊呢條路
係就仆街了

點睇都唔似
如果林鄭長期潛水都話
佢仲高調去探狗就知無可能

唔會
可以唔出解放軍就唔會出
香港人幾憎中共佢都唔care

一入城咪即係宣布一國兩制失敗囉 個政府咁on9？

放心入得美國即刻取消香港關係法
外匯都無得你買啊雜種

19才子劇本

尋日都出左啦

如果我地去求解放軍救學生又點睇？
叫佢地除去六四污名

咁講山竹都出左既

On9
一單還一單

唔小心炸死我都唔撚割

咩都試過，除左話幫你祈禱唔知可以講咩

不得不配服佢對支那人既了解

唔會

解放軍同警畜背後都係同一個獨裁暴政，可以有幾英雄？唔好帶風向啦！

為左殺老鼠放條毒蛇入屋

所以如果呢件事解決到，大家唔好放棄向北文宣
唔好下下去到緊要關頭先後悔當初冇盡力
咩都試下

咁都俾你諗得到

咁同引清兵入關有咩分別呀大佬 唔好咁弱智啦

佢鋪緊條路就係咁
有好多c9係真係會上當

都有晒相呢兩日咁多警力係解放軍混入，佢見可以打壓你佢就唔會俾位你入，唔好再幻想解放軍

解放軍仲恐怖過警犬一百倍

咁同引董桌入關無分別

唔係你話出就出

唔好無謂ff

根本驚隊同港共先係condom

英雄式入城 到時比美帝打到變狗雄

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

On9?

解放軍出手殺犬

我願意歸順祖國

快

發少D夢啦

你想做唔三桂？

立即押三萬隻狗去上新疆，我即歡迎

果然人類係歷史學到既教訓就係冇學到任何野
參考中國歷史 南北宋滅亡

哈 今時今日仲有人信美帝會幫自己

屌你老母

唔好on9

唔好灰心呀
中共就係想咁
理智d 黑警都係中共一部份
good cop bad cop
無用咖

唔覺得會

［屌那星］UT2736 白色旅遊車 內有廿個全女示威者！！！

一定唔會
放心都得

仲信美國會幫你

五毛 拉
唔信美國唔通信支那？

咪撚on9啦,人地不知幾撚想你死啊

仲要求解放軍出兵講野前用下個腦先啦

聯蒙滅金
吳三桂引清兵入關
聯俄容共

係撚
拉哂就有
佢地會搞門面野 就唔會搞到今日咁既局面

解放軍入城唔會行基本法駐軍法警察通例
因為佢地未學過
所以最大機會係直接武力鎮壓
如果咁都叫英雄式入城
你係咪幻想緊Poly果幾百人見到解放軍會個個拍手唱晒國歌

咁咪要諗方法提大家佢地唔係英雄
清算完曱甴就趕佢地走

no ff

冇用大家都知道原來係中國

不要幻想，同一鼻子出氣

殺左警察先，再反抗解放軍

出嚟屠poly?

冇人理班市民點諗，重點係外資唔理你英唔英雄，佢淨係睇你入唔入城

如果佢地出現可以剷晒班黑警
我已經唔介意了

唔似 大陸一直做文宣話香港人係暴徒 一出解放軍姐係解放軍救暴徒

咪玩啦 老解黑警同一條心喎

...

拉

咁要叫中國加油

一定唔會 班黑警好攞彩

如果老解出完係取代黑警 我接受
跌入圈套都咁話

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

未必

但大可以搜捕完
停左一輪示威後
以被捕大部份都係大學生, 將來對社會有用為由, 去做特赦
然後今次既大型被捕行動太多不必要傷害, 加埋監警報告, 啟動獨調全面調查, 包括中大理大有無外國勢力鼓動學生「犯事」

佢地一定係煲緊, 但煲邊一邊就最後先知

點解on 9 post上左黎？